{
  "id_query": "17444834",
  "total": 15043,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.926647,
  "origin_question": "Hỏ trợ trả góp bao nhiêu % lãi vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 19.198277,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.725336,
      "id": "29665041",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất bao nhiêu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị muốn mua trả góp sản phẩm với MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ hay là MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.062439,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.05814,
      "id": "18618309",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 32 gb trả góp có lãi suất thì lãi suất bao nheu,và trả trả bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh!hiện tại Thegioididong.com có gói lãi suất thấp 1.75% của HOMECREDIT(trả trước từ 50% phải có chứng minh nhân dân và bằng lái xe/hộ khẩu) và 1.39% của FECREDIT(trả trước từ 10% có chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện), mỗi gói có mức trả trước quy định và giấy tờ quy định anh nhé! nếu anh hài lòng thì vui lòng để lại thông tin số điện thoại nhân viên sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.050007,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.880035,
      "id": "26858937",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp lãi suất thấp nhất là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất thấp nhất là 0% anh nhé, nhưng hiện tại sản phẩm này chưa được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thường Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.417507,
      "id": "27745344",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi trả góp trc bao nhiêu mới 0% lãi vậy a",
      "answer": "Chào anh,dạ, hiện tại sản phẩm bên em có hỗ trợ góp lãi suất  0% với HomeCredit hỗ trợ với mức Tiền trả trước 3.745.000₫(50%) và Số tiền trả hàng tháng 497.500₫(góp 8 tháng), mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) và có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu để làm hồ sơ nha anh, nếu anh đồng ý gói góp này anh vui lòng thông tin số điện thoại để em hỗ trợ mình làm hồ sơ online nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.215658,
      "id": "18683526",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp lãi bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào anh Long!Với mức lãi suất sẽ tùy vào hồ sơ của anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.005663,
      "id": "27105509",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy e trả trc 5tr thi lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 70% khoảng 4.893.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 430.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.908375,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.902297,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.720328,
      "id": "18286886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi trả góp máy này cần trả trc bao nhiêu và lãi suất bao nhiêu % ạ.",
      "answer": "Chào chị Hương,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0đ hay trả trước tối thiểu từ 20% tùy theo giấy tờ hiện có nha. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.642862,
      "id": "17547980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lãi xuất bao nhiêu % thế bạn.!!",
      "answer": "Chào anh Thắng,Với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình sẽ được tham gia lãi suất thấp nhất 1,39%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.413167,
      "id": "21586113",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hỗ trợ trả góp lãi 0₫ nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282164,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.275487,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.216083,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.168758,
      "id": "20307710",
      "field_search": "question",
      "question": "Htại ip6 có bán trả góp k ạ và lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện tại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bán trả góp đó chị, tùy giấy tờ có mà có gói lãi suất hỗ trợ nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.147177,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.970092,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.939199,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876263,
      "id": "19328579",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 50% thì lãi xuất bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Với mức trả trước khoảng 50% và góp trong 6 tháng thì anh sẽ có lãi suất khoảng 3.75% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng phản hồi em sẽ tư vấn anh cụ thể hơn nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.865002,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.700752,
      "id": "25851332",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 10% thôi thì lãi xuất s v a? Góp đc trong bao nhiêu tháng vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618555,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.594704,
      "id": "21747785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Iphones 6 này có cho mua trả góp ko ạ? trả góp lãi suất bao nhiêu % ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả góp đó chị. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.486336,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4799185,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4403305,
      "id": "18614545",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 4trieu thi lãi là Bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất sẽ phụ thuộc vào gói lãi suất anh tham gia, mức trả trước và thời gian anh vay. Để tư vấn tốt hơn thì anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.359379,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.295722,
      "id": "22465305",
      "field_search": "question",
      "question": "ưu đãi lãi suất sao chị. để trả góp 12thang thì mình trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.233577,
      "id": "19856797",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất bao nhiêu % vậy anh",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất còn tuỳ vào giấy tờ chị hiện có nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.203447,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187032,
      "id": "18453954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g mua trả góp 6th. trả trc bao nhiêu và lãi suất trar hàng tháng như nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị LinhChị thử tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.995.000₫ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165083,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.138022,
      "id": "20592474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có hĩo trợ trả góp ko lãi xuất ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không trả góp 0% lãi suất anh ạ. Anh vui lòng chọn gói có lãi suất nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0598545,
      "id": "18618891",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bốn triệu thì lãi Xuất  bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào giấy tờ anh đang có và số tháng góp anh tham gia thì gói lãi suất sẽ khác nhau đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.981161,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.975704,
      "id": "19181054",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lãi xuất thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930872,
      "id": "17982585",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có mất lãi k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp thường thì chị phải chịu thêm lãi suất, bảo hiểm và phí thu hộ chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.908579,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807795,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.793688,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.720444,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.703699,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701975,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686591,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6656685,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649793,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.609869,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6062155,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.595827,
      "id": "18573363",
      "field_search": "question",
      "question": "đt iphone 6 32gb có bán trả góp lãi suất 0%  k vậy mấy anh chị va phi trả góp là bao nhiêu trên thang",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.572002,
      "id": "21252797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32g mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ .và góp trong bao lau và lãi suất ra s",
      "answer": "Chào anh Cường,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 1.262.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.526556,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456531,
      "id": "30387126",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả chước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.396667,
      "id": "21887603",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphoen8 32gb thì bao nhiêu phần trăm vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Duyên,Sản phẩm chị quan tâm hiện tại hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 đến 70% tùy giấy tờ. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.350041,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.347087,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.345138,
      "id": "24896257",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hỗ trợ trả góp thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước từ 0-80% giá trị sản phầm, góp từ 3-24 tháng chị nhé, nếu được chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phầm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321955,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.30511,
      "id": "18537405",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp trong vòng bao nhiêu tháng vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com hỗ trợ trả góp trong 6,9,12 tháng đó ạ đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.290218,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.217562,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.212176,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.173098,
      "id": "31471983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp trả trước bao nhiêu % vậy ak",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.15132,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.141143,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.14067,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.108762,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.10172,
      "id": "26142007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp , trả trước bao nhiêu vậy anh chị .",
      "answer": "Chào anh Linh,Anh mua trả góp có thể trả trước từ 0% đến 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho anh 1 gói lãi xuất phù hợp ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.098795,
      "id": "17559107",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% cần trả trước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia với lãi suất thường đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.078642,
      "id": "28658890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 trả trước 30% thì lãi là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 30%(2.247.000₫), trong 6 tháng, sẽ được lãi suất 0% nha, mỗi tháng là 911.500₫, với FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.041088,
      "id": "22763246",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suat 0% thì mỗi tháng trả góp bao nhieu ạ và trả trước bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị,Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB chị trả trước 4.495.000₫,góp 597.000₫ trong 8 tháng với HomeCredit ạ. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.02423,
      "id": "20428113",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e mua 1 chiếc ip6 32gb trả góp có lãi xuất thì số tiền trả trước là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này anh có thể trả trước từ 0%-70% nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021919,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.994113,
      "id": "26034342",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911508,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.899537,
      "id": "18766883",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g còn hàng k ạ? Nếu mua trả góp thì đưa trc bao nhiêu và lãi sao ạ? Còn iphone 6s 32g và iphone 6plus 16g thì đưa trước bao nhiêu luôn ạ? Lãi ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại máy này bên em còn rất ít hàng nha chị.Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Nếu chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì có thể trả trước 10-70%. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.887438,
      "id": "26723957",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua góp iphone 6 32gb lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước và số tháng góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884788,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.880248,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.851867,
      "id": "18505224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng thì lãi suất phẳng của HD Saison và Home Credit là bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì lãi suất phẳng của công ty FeCredit là 2.25% nha anh, còn với công ty HD saison không có hỗ trợ trả góp online nên không có thông tin anh ạ,để làm hồ sơ anh cần có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.845084,
      "id": "25300698",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp có lãi suất hk z...moi lần góp là bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng z",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi đặt hàng online xuyên tết không áp dụng trả góp với công ty tài chính anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em trả góp bằng thẻ tín dụng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.812041,
      "id": "32255664",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp là bao nhiêu tiền vậy !",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện máy tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá trả góp ạ, anh có thể điền số điện thoại vào khung để bên em liên hệ anh ngay khi có hàng ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.803779,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.790175,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.782429,
      "id": "17640669",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi thág bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.776872,
      "id": "19582012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị có thể trả từ 0%-70% nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.763462,
      "id": "29630130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 1 tháng là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi  , trước khi tư vấn lãi suất , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi  từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.763462,
      "id": "22807082",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bao nhiêu hình thức trả góp vậy TGDd",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy này bên em có hỗ trợ 2 hình thức trả góp là với công ty tài chính và trả bằng thẻ tín dụng ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.737478,
      "id": "26097215",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 9 tháng và lãi suất 0% vậy 1 tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% mà trong 9 tháng chị nhé, tuy nhiên có gói 8 tháng đó ạ, cụ thể vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% và mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.71443,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.712145,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.688406,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684645,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.643276,
      "id": "19898747",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả 3 triệu trước thì lãi sẽ bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.601085,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.550096,
      "id": "32021456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.540433,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522356,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.516238,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.507437,
      "id": "20723695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu vậy ạ. 12 tháng một tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Tiên,Chị có thể trả trước 0 đến 70% ạ. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 672.000₫ (góp 12 tháng), góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478579,
      "id": "31353782",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp phải trả chước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 850.500đ, lãi suất 0% của Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478579,
      "id": "30987237",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478579,
      "id": "25942303",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị máy chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478579,
      "id": "25788892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể trả trước theo khả năng của mình, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469859,
      "id": "28188282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Ngọc, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị của máy đó chị.  Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.455551,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.451756,
      "id": "20780384",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 quốc tế mua trả góp bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Minh,iPhone 6 32GB anh đang tham khảo, siêu thị Thegioididong.com kinh doanh giá 8.990.000₫ nha anh! Khi tham gia góp, tùy gói lãi suất sẽ hỗ trợ khác nhau nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.451756,
      "id": "19981212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giao dich bao nhiêu thời gian vậy ad",
      "answer": "Chào anh LongKhi anh tiến hành làm hồ sơ trả góp trực tiếp ngoài siêu thị Thegioididong.com thì thời gian chờ sẽ vào khoảng 2-3h anh nha. Anh nên tham gia làm hồ sơ trả góp online, tuy thời gian chờ sẽ lâu hơn nhưng anh sẽ đỡ mất thời gian ngoài siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.448766,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.446653,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.432812,
      "id": "25611001",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện) và độ tuổi của chị để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.432812,
      "id": "19758075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu % ạ ,",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425451,
      "id": "27557764",
      "field_search": "question",
      "question": "c ơi e vẫn chưa hiểu lắm về việc mua trả góp cho chiếc máy này Lãi xuất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào  chị,Sản phẩm này hỗ trợ 2 giá là giá online và giá thường. chị tham gia giá thường sẽ có thể tham gia gói lãi suất 0%, còn nếu chị tham gia giá online sẽ tham gia các gói có lãi suất.  Không biết chị quan tâm là giá nào ạ. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423446,
      "id": "20509919",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy này với lãi xuất thấp , thì e đưa trước bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạnBạn có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ bạn hiện có để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413016,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406084,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403898,
      "id": "26977719",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp một tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403608,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403422,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391288,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389132,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387175,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.386279,
      "id": "31276431",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ Mờ trả góp bao nhiêu 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có bán trả góp anh nha. Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.38302,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.353787,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.336852,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.315493,
      "id": "31252328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi thì anh mới có thể mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.312483,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.228791,
      "id": "27181755",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao nhiêu tuổi mới được trả góp ạ?🤔🤔",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.228791,
      "id": "23696972",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226591,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222058,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.213969,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185046,
      "id": "26742220",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp em không hiểu lắm bình thường mua trả tiền luôn là 6.990.000 còn TRẢ GÓP 4 tháng thì cộng tất tần tật cả lãi là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.183646,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.178944,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.150514,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.147892,
      "id": "17474611",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp mình cần trả trước bao nhiêu vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145949,
      "id": "28749575",
      "field_search": "question",
      "question": "bao nhiêu tuổi có thể trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145812,
      "id": "25825446",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua 6pluss trả góp thì trả trk bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi bên em không còn kinh doanh iPhone 6 Plus nha chị, mong chị thông cảm và có thể chọn giúp em 1 sản phẩm khác có được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.143628,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.141869,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1375675,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.127436,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11509,
      "id": "20749131",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb trả góp như ntn vậy ạh. Có thể trả trc bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để ên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.110598,
      "id": "21772587",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua tra góp lãi xuất thấp nhất là bao nhiêu váy",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh muốn trả góp với lãi suất thấp anh vui lòng cho em xin giấy tờ như cmnd ( bản gốc)    hộ khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc bằng lái xe   hóa đơn điện. Và số tiền anh có thể trả trước anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.108375,
      "id": "22443189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp thì đưa trước bao nhiêu vậy TGDĐ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh trả trước 4.495.000₫ nhé anh, mình có CMND, hộ khẩu/bằng lái, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.106539,
      "id": "24991170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trước 30% . Trả 6 tháng là bao nhiêu vậy c",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.104505,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.099521,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.099521,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.066373,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064909,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.05205,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.034836,
      "id": "23429745",
      "field_search": "question",
      "question": "-- nếu trả góp thì thánh bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tú,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.034836,
      "id": "23192678",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp chị nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.024592,
      "id": "27402188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND vậy có em có hổ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000303,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.994016,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.988598,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.987545,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969157,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.952528,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937832,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90604,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.904164,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.874449,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.869051,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861532,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861532,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861532,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}